推！其實全部都係d狗set 好既局，目的就係等民意大逆轉！

612 見到d狗突然係4:00 撒退，匿入立法會，等人掉野，然後d狗因為保護自己，所以可以掉摧淚。

7.1 d狗空城計，棄垃圾會，等手足衝擊，然後正苦可以譴責。

7.13 光復上水，d狗專登小貓三四隻係中間比人圍，然後等手足可以打佢地同埋之後反被圍。

7.14尋日沙田仲離譜，據狗乸講，尋日上面特登叫啲狗着得單薄啲，搞d咩！咪就係苦肉計囉！無啦啦有兩三隻狗跟吾到大隊，然後比人狂打。希望拎返民意！

而拎正苦拎民意係為左11月個選舉呀！而11月我地一定要贏！

所以，
1. 希望大家唔好off focus, 由攻暴政轉左去正係攻d狗
2. 行動小心d, 吾好中狗計
3. 盡量吾好打狗，費事民意逆轉，令我地輸左11月

吾你老母

留名

係人都知啦，洗啦你講

知又中計